\chapter{Projektziele} \label{cha:projektziele}

\section{Muss-Kriterien}
\begin{itemize}
\item Einkaufszettel, manuelle Verwaltung (Android \ref{sec:android})
\item manuell Budget für Kategorien einstellen und anzeigen (Android \ref{subsec:svg-bibliothek})
\item GPS Lokalisierung (Android)
\item Tracking gekaufter Artikel (DB + QR-Code scannen, UPC \ref{subsec:qr-code})
\item Datenbanken + API für Geschäfte (Fake DB)
\item Bestände von umliegenden intelligenten Geräten erfassen (Fake DB)
\item automatische Bezahlung
\item Angebotsvergleich von verschiedenen Geschäften (DB/API Geschäfte)
\end{itemize}


\section{Soll-Kriterien}
\begin{itemize}
\item Tracking Kaufverhalten um Einkaufszettel automatisch zu erstellen + Präferenzen. (KI)
\item Lernen -> Produktauswahl und Festlegung der Budgets (KI \ref{sec:ki})
\item Benachrichtigungen skalieren nach Kontext (Android)
\item Präferenzsystem für eigene bevorzugte Läden
\item Einkaufszeiten mit Terminkalender abstimmen (Android)
\item Rezepte vorschlagen anhand von Einkaufsliste (Rezepte als XML, Fake DB, Rezepte-Service)
\end{itemize}


\section{Kann-Kriterien}
\begin{itemize}
\item Schnittstelle zu “Intelligenter Rucksack“-Projekt
\item Sortierung der Liste anhand des Lageplans vom Geschäft (Google Indoor-Maps)
\item Multi-User Einkaufsliste
\item Umliegende Ausgabegeräte mit einbeziehen (Broadcast per WLAN)
\item (Lokalisierung in einem Innenraum)
\item Bevorzugung von Produkten nach weiteren Attributen (z.B. Bio, Vegan, ...)
\end{itemize}


% Beispiel für eine Tabelle
%{\setlength{\extrarowheight}{3pt} % LENGTH approach for table padding
%\begin{table}[h]
%  \begin{tabularx}{\textwidth}{| l | X |}
%  \hline
%  \textbf{Variable} & \textbf{Beschreibung} \\
%  \hline
%  \textbf{\verb|int|} \verb|lvl| &  Repräsentiert die aktuelle Ebene. \\
%  \hline
%  \end{tabularx}
%  \label{tab:refAufTabelle}
%  \caption{\textit{Beschreibung der Tabelle}}
%\end{table}}